直升機

由13：00開始，直升機喺荃灣葵青上空已來回最少3次